舊式居屋同公屋冇分別

小弟居於樂華附近既居屋
發覺居屋都有為數不少既生番
同公屋為伯仲之間
今朝最多人返工返學既時間
竟然有條撚樣高空擲物扔袋圾垃落街
小弟同家母只要行快半步就收皮歸西
想理論但又唔知邊層扔落黎
其實之前已經試過有人扔砂煲
不過未試過中人
管理處貼過告示又報過警但都係拉唔到人
想問一問除咗叫管理員睇實啲之外,仲可以做咩
最後
高空擲物嗰啲撚樣 我屌你老母呀
因撚住俾車車死呀

Push